<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>carne - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/carne/</link>
        <description>carne - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 17 Aug 2011 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/carne/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 104 - puré tricolor com hambúrgueres</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-17-dia-104-pure-tricolor-com-hamburgueres/</link>
    <pubDate>Wed, 17 Aug 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-17-dia-104-pure-tricolor-com-hamburgueres/</guid>
    <description><![CDATA[Ontem quando cheguei a casa, a Vânia tinha cozido uma couve-flor para acompanhar os hambúrgueres que estavam a grelhar.
Enquanto ela tratava da Inês, fiz uma experiência para dar um aspecto e sabor diferente aos ingredientes que fizeram parte do jantar.
O puré branco ficou bastante parecido com puré de batata. Da próxima vez vou experimentar adicionar uma gema de ovo e um pouco de noz moscada para tentar chegar ainda mais perto.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 81 - &#34;chichinha&#34; na sopa</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-25-dia-81-chichinha-na-sopa/</link>
    <pubDate>Mon, 25 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-25-dia-81-chichinha-na-sopa/</guid>
    <description><![CDATA[Ontem não nos apetecia fazer nada de muito elaborado para o jantar. Decidimos fazer uma sopa visto que já há algum tempo que não fazíamos cá em casa (é Verão, sopa não é propriamente o que apetece mais&hellip;).
Uma das memórias mais antigas que tenho é da minha mãe a dar-me sopa com lombinhos de carapau (ainda hoje me cresce água na boca quando me recordo nham). Com esta ideia na cabeça, tendo em conta os legumes que tinha em casa do Prove e as opções de carne no congelador, decidi fazer uma sopa de nabiça com carne de vaca desfiada.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 58 - lombinhos com salada de figos secos, uvas, abacate e amêndoas</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-02-dia-58-lombinhos-com-salada-de-figos-secos-uvas-abacate-e-amendoas/</link>
    <pubDate>Sat, 02 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-02-dia-58-lombinhos-com-salada-de-figos-secos-uvas-abacate-e-amendoas/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje queríamos jantar cedo para darmos uma volta com a Inês depois de jantar. Enquanto a Vânia lhe deu a sopa fiz uns lombinhos com uma salada (foi meio inventada com os ingredientes que tínhamos, mas até ficou boa).

Ingredientes (para 2 pessoas)
Lombinhos
300 gr de lombinhos de porco, sumo de 1 limão, azeite q.b., vinagre q.b., sal q.b.
Salada
10 folhas de alface, 1 pêra abacate madura, 4 figos secos, 10 uvas, 10 amêndoas, azeite q.]]></description>
</item></channel>
</rss>
