<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>2-em-1 - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/2-em-1/</link>
        <description>2-em-1 - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 16 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/2-em-1/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 653 -  2 em 1: frango com abóbora e cogumelos (e whole30:16)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-16-dia-653-2-em-1-frango-com-abobora-e-cogumelos-e-whole3016/</link>
    <pubDate>Sat, 16 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-16-dia-653-2-em-1-frango-com-abobora-e-cogumelos-e-whole3016/</guid>
    <description><![CDATA[Tenho andado ocupado, a pensar noutras coisas e longe da Internet. No entanto o Whole30 continua de pedra e cal, hoje já no dia 16. Tenho tido festas, bolos e doces que alguém leva para o trabalho e jantares. Todavia, ainda não vacilei e julgo que desta vez vai até ao fim. Ultrapassei a vontade de comer chocolate e já nem penso nisso. Tenho-me sentido muito bem.
Hoje fiz um almoço à pressão, peito de frango com abóbora e cogumelos, baseado numa imagem que tinha na cabeça de carne com abóbora, memória de um blog do qual já não me consigo recordar.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 619 - 2 em 1: caril de língua de vaca, sopa de brócolos e perú de cebolada</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-01-13-dia-619-2-em-1-caril-de-lingua-de-vaca-sopa-de-brocolos-e-peru-de-cebolada/</link>
    <pubDate>Sun, 13 Jan 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-01-13-dia-619-2-em-1-caril-de-lingua-de-vaca-sopa-de-brocolos-e-peru-de-cebolada/</guid>
    <description><![CDATA[Como referi há uns dias atrás, comprei umas carnes &ldquo;menos nobres&rdquo; para fazer umas experiências. Hoje foi dia de dar destino a uma língua de vaca. A minha ideia inicial era fazer um caril mais &ldquo;atomatado&rdquo; (mais uma receita para congelar) mas julgo que não coloquei tomate suficiente&hellip;.

Comprei uma língua de vaca generosa, que cozinhei durante 15 minutos na panela de pressão, com água e grãos de pimenta preta.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 611 - 2 em 1: corazón espinado</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-01-05-dia-611-2-em-1-corazon-espinado/</link>
    <pubDate>Sat, 05 Jan 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-01-05-dia-611-2-em-1-corazon-espinado/</guid>
    <description><![CDATA[Esta semana comprei algumas carnes &ldquo;menos nobres&rdquo;: coração de vitela, língua de vaca e moelas de galinha. Todas vão servir para mais alguns &ldquo;2 em 1&rdquo; (receitas para congelar). As minhas ideias são:
 Coração de vitela de cebolada (receita do talhante) Língua de vaca com molho de tomate Caril de moelas  Para evitar cozinhar amanhã, que é Domingo, resolvi fazer já hoje a comida toda do fim-de-semana. Como estava curioso relativamente ao coração, comecei por aí.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 594 - 2 em 1: caril de moelas, almôndegas e salsichas com repolho</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-19-dia-594-2-em-1-caril-de-moelas-almondegas-e-salsichas-com-repolho/</link>
    <pubDate>Wed, 19 Dec 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-19-dia-594-2-em-1-caril-de-moelas-almondegas-e-salsichas-com-repolho/</guid>
    <description><![CDATA[Esta semana o tempo aperta. Para facilitar os almoços e jantares, na sequência das outras receitas &ldquo;2 em 1&rdquo; (receitas para congelar), fiz:
 Caril de moelas com pêra (inspirado aqui e a aqui com mais e menos ingredientes) Salsichas enroladas em repolho (receita da bimby mas feita em tacho e com algumas simplificações). Almôndegas em tomate (motivado por esta mas baseado nesta)  Dei-me ao luxo de comer arroz nos dias de treino.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 576 - 2 em 1: choco guisado com lombardo e cenoura</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-01-dia-576-2-em-1-choco-guisado-com-lombardo-e-cenoura/</link>
    <pubDate>Sat, 01 Dec 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-01-dia-576-2-em-1-choco-guisado-com-lombardo-e-cenoura/</guid>
    <description><![CDATA[Mais uma &ldquo;2 em 1&rdquo;, receita para para congelar e consumir durante a semana ou fazer no sábado para comer no domingo e aproveitar o fim-de-semana para outras actividades (fora da cozinha!!!). Instruções mais em baixo.
Ironicamente servido no &ldquo;ex-prato&rdquo; de massa (agora uso para comidas com caldo&hellip;)

O caldo, rico em nutrientes, que servirá para outra ocasião (talvez amanhã para o pequeno-almoço com um pedaço de queijo curado ou presunto&hellip;)]]></description>
</item><item>
    <title>dia 563 - 2 em 1 : comida para congelar</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-18-dia-563-2-em-1-comida-para-congelar/</link>
    <pubDate>Sun, 18 Nov 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-18-dia-563-2-em-1-comida-para-congelar/</guid>
    <description><![CDATA[Nos últimos tempos o tempo não tem abundado cá por casa, o que faz com que tenhamos iniciado uma tentativa de cozinhar menos vezes na semana, fazendo refeições que podemos repetir no dia seguinte ou congelar para outro dia da semana. Tem corrido bem e nesta altura do ano (outono/inverno) o tipo de comida que &ldquo;apetece&rdquo; presta-se mais a congelação e aquecimento posterior.
Temo-nos organizado da seguinte forma:
 Fazemos um planeamento daquilo que vamos cozinhar, elaborando uma lista de compras de acordo.]]></description>
</item></channel>
</rss>
