<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>portuguese - Category - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/categories/portuguese/</link>
        <description>portuguese - Category - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/categories/portuguese/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 3</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-18-ficaemcasa-dia-3/</link>
    <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-18-ficaemcasa-dia-3/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje assim que cheguei ao computador, ainda antes de começar a trabalhar, olhei para o teclado e pensei: &ldquo;devia limpar isto&rdquo;.
Tirar as teclas todas. Limpar o interior com um pequeno pincel. Limpar as teclas uma por uma (a Inês ainda me ajudou). Montar tudo.
 
 
O dia da Inês começou com o daily meeting escolar, hoje na cozinha pois foi dia de limpeza da casa. Alterámos o processo, ao invés de lhe imprimir o material enviado pela professora, encaminhei tudo por e-mail e ela consultou diretamente no computador.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 2</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-17-ficaemcasa-dia-2/</link>
    <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-17-ficaemcasa-dia-2/</guid>
    <description><![CDATA[O dia começou com uma ida à compras para abastecer. A mercearia Jerónimo abre às 8h. Confirmei que não havia ninguém à porta (vê-se a entrada da minha casa) e lá fui.
&ldquo;Pai, não te demores&rdquo;.
&ldquo;Não filha. Preparo-te o pequeno-almoço, vês uns desenho animados ao mesmo tempo, antes de terminares de comer eu já estou de volta&rdquo;.
Cheguei à porta e havia um sinal: &ldquo;Máximo 3 pessoas&rdquo;. Ainda esperei uns 10 minutos para entrar.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 1</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-16-ficaemcasa-dia-1/</link>
    <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-16-ficaemcasa-dia-1/</guid>
    <description><![CDATA[Primeiro dia, começou dentro dos horários normais, neste caso com uma parceira de escritório. Eu fiquei na standup-desk, a minha filha na secretária.
Ter companhia foi bastante bom mas no inicio do dia for necessário alinhar algumas regras para garantir que ambos nos poderíamos concentrar nas tarefas em mãos.
 
Ainda a manhã não tinha começado e já tínhamos o primeiro contratempo: a Escola Virtual em baixo, certamente pelo excesso de utilizadores devido a esta situação pouco normal.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 0</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-15-ficaemcasa-dia-0/</link>
    <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-15-ficaemcasa-dia-0/</guid>
    <description><![CDATA[O Coronavirus é uma bela %$@#!
Mas não há volta a dar. Bateu-nos à porta.
É inevitável para mim não começar a pensar nos benefícios desta situação. Como alguém dizia:
 We don’t get to choose what happens to us—but we always get to choose how we react to it
 Com o encerramento das escolas, uma das vantagens desta situação preocupante é que vou passar muito mais tempo com a minha filha de 9 anos.]]></description>
</item><item>
    <title>O Trabalho Profundo</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2018-01-06-o-trabalho-profundo/</link>
    <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2018-01-06-o-trabalho-profundo/</guid>
    <description><![CDATA[Tempo de leitura: [rt_reading_time] minutos.
 Chappell told me that his first encounter with the idea of deep work was “an emotional moment.”
 Exatamente o que senti após ler os primeiros capítulos do livro Deep Work: Rules for Focused Success in a Distracted World escrito por Cal Newport, cuja leitura recomendo vivamente.
Estando a começar um novo desafio profissional é uma oportunidade fantástica para aplicar o conceito que me deixou emocionado.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1468 - plano semanal - 2ª semana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-12-dia-1468-plano-semanal-2a-semana/</link>
    <pubDate>Tue, 12 May 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-12-dia-1468-plano-semanal-2a-semana/</guid>
    <description><![CDATA[Mais uma ementa semanal para os tios da Vânia. Desta vez não incluí lista de compras.
Disponível para download aqui.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1458 - plano semanal - 1ª semana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-02-dia-1458-plano-semanal-1a-semana/</link>
    <pubDate>Sat, 02 May 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-02-dia-1458-plano-semanal-1a-semana/</guid>
    <description><![CDATA[Uma tia da Vânia quer seguir uma dieta mais saudável e pediu-me ajuda para esboçar um plano semanal de refeições.
Podem fazer download carregando aqui. Tem uma lista de compras incluída.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1402 - 30 pequenos-almoços para um whole 30</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-03-07-dia-1402-30-pequenos-almocos-para-um-whole-30/</link>
    <pubDate>Sat, 07 Mar 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-03-07-dia-1402-30-pequenos-almocos-para-um-whole-30/</guid>
    <description><![CDATA[No último Whole30 coleccionei os pequenos-almoços no Instagram.

Deixo em baixo a lista completa. Se quiserem alguma receita deixem-me uma mensagem nos comentários.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1396 - bebida isotónica paleo e compatível com whole30</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-28-dia-1396-bebida-isotonica-paleo-e-compativel-com-whole30/</link>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-28-dia-1396-bebida-isotonica-paleo-e-compativel-com-whole30/</guid>
    <description><![CDATA[Vou fazer 200 km de bicicleta e quero levar uma bebida isotónica. Procurei no google por &ldquo;paleo isotonic drink&rdquo;. A partir dos dois primeiros links (este e este) fiz a bebida que descrevo em baixo.
O que levou?
 1 litro de água mineral (usei do Luso) 1/4 chávena de limão 1/4 colher de chá de sal marinho 2 colheres de chá de mel (opcional para quem estiver a seguir o Whole30)  Como fiz]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1389 - caldeirada de peixe na cataplana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-22-dia-1389-caldeirada-de-peixe-na-cataplana/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-22-dia-1389-caldeirada-de-peixe-na-cataplana/</guid>
    <description><![CDATA[Tenho uma cataplana em casa desde que casei e confesso que nunca a tinha usado. Ontem comprei peixe para caldeirada e resolvi usar no almoço de hoje.

Este é um prato muito simples de fazer e o sabor é fantástico. Além disso é compatível com o Whole30. As receitas típicas normalmente levam vinho branco, que pode não ser colocado.
O que levou
Cá em casa eramos três:
 Peixe para caldeirada (eu tinha raia, safio e outro do qual não me recordo o nome) 5 batatas 2 tomates 1 pimento vermelho 1 pimento verde 5 dentes de alho 1 ramo de coentros 2 folhas de louro sal azeite  Como fiz]]></description>
</item></channel>
</rss>
