<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>plano-semanal - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/plano-semanal/</link>
        <description>plano-semanal - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 12 May 2015 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/plano-semanal/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 1468 - plano semanal - 2ª semana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-12-dia-1468-plano-semanal-2a-semana/</link>
    <pubDate>Tue, 12 May 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-12-dia-1468-plano-semanal-2a-semana/</guid>
    <description><![CDATA[Mais uma ementa semanal para os tios da Vânia. Desta vez não incluí lista de compras.
Disponível para download aqui.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1458 - plano semanal - 1ª semana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-02-dia-1458-plano-semanal-1a-semana/</link>
    <pubDate>Sat, 02 May 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-05-02-dia-1458-plano-semanal-1a-semana/</guid>
    <description><![CDATA[Uma tia da Vânia quer seguir uma dieta mais saudável e pediu-me ajuda para esboçar um plano semanal de refeições.
Podem fazer download carregando aqui. Tem uma lista de compras incluída.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 227 - plano semanal 2</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-12-18-dia-227-plano-semanal-2/</link>
    <pubDate>Sun, 18 Dec 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-12-18-dia-227-plano-semanal-2/</guid>
    <description><![CDATA[Mais uma semana de muito trabalho, com o Natal à porta (e sem prendas compradas). Na sexta, com um jantar de empresa, tive direito a um &ldquo;dia de loucura&rdquo;, que já não tinha há duas semanas.
Deixo-vos o plano de refeições que fiz na semana passada, com algumas fotografias.
   Refeição Seg Ter Qua Qui (dia de futebol) Sex (dia da loucura) Sáb Dom     Pequeno-almoço Carne de cozido, queijo, laranja e sementes de girassol Omelete simples (4 ovos), 5 nozes, laranja (foto em baixo) Omelete (3 ovos) com fiambre, sementes de girassol, laranja Iogurte, sementes de girassol, amêndoas e 1 kaki Fiambre, queijo, pêra, sementes de girassol Nada Ovos mexidos, sementes de girassol, 2 tangerinas   Snack Manhã Sementes de girassol, salsicha, chocolate Sementes de girassol, salsicha Sementes de girassol, salsicha Sementes de girassol, salsicha, fruta antes do futebol Bolo de aniversário, sementes de girassol Nada Nada   Almoço Salsichas frescas, brócolos Salmão com bacon, couve e cenoura cozidas, gelatina Bifes de peru com canela, brócolos Lombo de porco assado com salada mista Febras grelhadas com salada mista Hamburgers, grelos de couve, brócolos, couves de bruxelas e couve-flôr (foto em baixo) Bacalhau, grão e brócolos (foto em baixo)   Snack Tarde Sementes de girassol, salsicha Sementes de girassol, salsicha, gelatina Sementes de girassol, salsicha Sementes de girassol Bolo de aniversário, sementes de girassol Nada Nada   Jantar Sopa de legumes, frango assado, couve salteada Hamburguer, couve-flor e cenoura cozidos, gelatina Sementes de girassol (noitada no trabalho), gelatina Costeletas assadas no forno, salada mista (sobras do dia anterior) Jantar &ldquo;da loucura&rdquo; Frango assado com salada de alface Creme de coentros com ovo e chouriço (foto em baixo), batata doce, gelatina   Ceia Nada Gelatina Entrecosto no forno, cenoura e cebola, nozes, gelatina (quando cheguei a casa&hellip;) Gelatina Nada Gelatina Quadrado chocolate    Hamburgeres com brócolos, grelos, couves de bruxelas e couve-flôr (que pouco cozida e cortada em pedaços pequenos parece arroz)]]></description>
</item><item>
    <title>dia 221 - plano semanal</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-12-12-dia-221-plano-semanal/</link>
    <pubDate>Mon, 12 Dec 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-12-12-dia-221-plano-semanal/</guid>
    <description><![CDATA[Isto não anda fácil. Muito trabalho e afazeres domésticos.
A dieta continua de pedra e cal. Passados mais de 200 dias (cerca de 7 meses) já perdi cerca de 15 Kg (passei de 87.5 Kg para 72 Kg) e tenho menos 14 cm de perímetro abdominal. Estou agora a aumentar a quantidade de exercício (futebol, jogging ligeiro, BTT e ginásio) para ganhar mais forma fisica e perder o resto da barriga.]]></description>
</item></channel>
</rss>
