<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>whole30 - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/whole30/</link>
        <description>whole30 - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 07 Mar 2015 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/whole30/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 1402 - 30 pequenos-almoços para um whole 30</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-03-07-dia-1402-30-pequenos-almocos-para-um-whole-30/</link>
    <pubDate>Sat, 07 Mar 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-03-07-dia-1402-30-pequenos-almocos-para-um-whole-30/</guid>
    <description><![CDATA[No último Whole30 coleccionei os pequenos-almoços no Instagram.

Deixo em baixo a lista completa. Se quiserem alguma receita deixem-me uma mensagem nos comentários.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1396 - bebida isotónica paleo e compatível com whole30</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-28-dia-1396-bebida-isotonica-paleo-e-compativel-com-whole30/</link>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-28-dia-1396-bebida-isotonica-paleo-e-compativel-com-whole30/</guid>
    <description><![CDATA[Vou fazer 200 km de bicicleta e quero levar uma bebida isotónica. Procurei no google por &ldquo;paleo isotonic drink&rdquo;. A partir dos dois primeiros links (este e este) fiz a bebida que descrevo em baixo.
O que levou?
 1 litro de água mineral (usei do Luso) 1/4 chávena de limão 1/4 colher de chá de sal marinho 2 colheres de chá de mel (opcional para quem estiver a seguir o Whole30)  Como fiz]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1389 - caldeirada de peixe na cataplana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-22-dia-1389-caldeirada-de-peixe-na-cataplana/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2015-02-22-dia-1389-caldeirada-de-peixe-na-cataplana/</guid>
    <description><![CDATA[Tenho uma cataplana em casa desde que casei e confesso que nunca a tinha usado. Ontem comprei peixe para caldeirada e resolvi usar no almoço de hoje.

Este é um prato muito simples de fazer e o sabor é fantástico. Além disso é compatível com o Whole30. As receitas típicas normalmente levam vinho branco, que pode não ser colocado.
O que levou
Cá em casa eramos três:
 Peixe para caldeirada (eu tinha raia, safio e outro do qual não me recordo o nome) 5 batatas 2 tomates 1 pimento vermelho 1 pimento verde 5 dentes de alho 1 ramo de coentros 2 folhas de louro sal azeite  Como fiz]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1282 - sopa de coração de vaca e vegetais</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-11-06-dia-1282-sopa-de-coracao-de-vaca-e-vegetais/</link>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-11-06-dia-1282-sopa-de-coracao-de-vaca-e-vegetais/</guid>
    <description><![CDATA[Queria fazer este Whole30 (comecei no dia 1 de Novembro) e variar um pouco mais ao pequeno-almoço. Por isso decidi fazer um caldo de ossos para servir de base para uma sopa de coração de vaca e vegetais, que posso congelar e comer durante uma série de dias. Seguem receitas resumidas e fotos do processo.
O Caldo
Encontrei uma receita básica de caldo: ossos do tutano, água, 1 colher de sopa de vinagre e folhas de louro dentro da panela de pressão a cozinhar durante 3 horas.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1270 - como começar</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-10-26-dia-1270-como-comecar/</link>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-10-26-dia-1270-como-comecar/</guid>
    <description><![CDATA[Tenho andado ausente do blog e mais activo no Instagram (podem seguir em http://instagram.com/cozinhadecaverna).
Mas hoje, assim como aconteceu com a Susana, ganhei uma motivação adicional para voltar a ser assíduo no blog. A minha irmã diz-me via WhatsApp:

Combinámos fazer um Whole30, a começar no dia 1 de Novembro. Com este compromisso, resolvi escrever no blog sobre estes 30 dias.
Este post serve para me comprometer com mais pessoas e para responder a uma pergunta:]]></description>
</item><item>
    <title>dia 653 -  2 em 1: frango com abóbora e cogumelos (e whole30:16)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-16-dia-653-2-em-1-frango-com-abobora-e-cogumelos-e-whole3016/</link>
    <pubDate>Sat, 16 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-16-dia-653-2-em-1-frango-com-abobora-e-cogumelos-e-whole3016/</guid>
    <description><![CDATA[Tenho andado ocupado, a pensar noutras coisas e longe da Internet. No entanto o Whole30 continua de pedra e cal, hoje já no dia 16. Tenho tido festas, bolos e doces que alguém leva para o trabalho e jantares. Todavia, ainda não vacilei e julgo que desta vez vai até ao fim. Ultrapassei a vontade de comer chocolate e já nem penso nisso. Tenho-me sentido muito bem.
Hoje fiz um almoço à pressão, peito de frango com abóbora e cogumelos, baseado numa imagem que tinha na cabeça de carne com abóbora, memória de um blog do qual já não me consigo recordar.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 642 - whole30:5 e vida minimalista</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-04-dia-642-whole305-e-vida-minimalista/</link>
    <pubDate>Mon, 04 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-04-dia-642-whole305-e-vida-minimalista/</guid>
    <description><![CDATA[Dia 5 do Whole30.
Aproveito que hoje não tenho fotografias para deixar ligações três blogs que ando a ler sobre vida minimalista:
 http://busywomanstripycat.com/ http://mnmlist.com/ http://www.becomingminimalist.com/  Hoje chegou-me ao estomago:
 Pequeno-almoço: hambúrger, ovo estrelado, laranja, sementes girassol, café Lanche manhã: maçã Almoço: frango estufado com tomate, couve e cenoura cozida  Lanche tarde: maçã Quando cheguei a casa: duas fatias de presunto Jantar: sopa de agrião, entrecosto no forno com salada de almeirão, laranja, café Ceia: nada  ]]></description>
</item><item>
    <title>dia 641 - puré de brócolos com hambúrguer especial &amp;&amp; whole30:4</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-03-dia-641-pure-de-brocolos-com-hamburguer-especial-whole304/</link>
    <pubDate>Sun, 03 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-03-dia-641-pure-de-brocolos-com-hamburguer-especial-whole304/</guid>
    <description><![CDATA[Translate using the sidebar on the main page (or copy paste the content to Google translator).
Dia 4 do Whole30.
Hoje chegou-me ao estomago:
 Pequeno-almoço: dois ovos estrelados, banana da madeira, sementes de girassol e avelãs Lanche manhã: nada Almoço: frango assado no forno com salada Lanche tarde: maçã Jantar: hambúrger com puré de brócolos, cebola, cogumelos e ovo estrelado Ceia: duas fatias de presunto, amêndoas  O puré de brócolos foi feito cozendo a vapor os mesmos e adicionando duas batatas doces cozidas médias.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 640 - whole30:3</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-02-dia-640-whole303/</link>
    <pubDate>Sat, 02 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-02-dia-640-whole303/</guid>
    <description><![CDATA[Dia 3 do Whole30.
Hoje chegou-me ao estomago:
 Pequeno-almoço: ovos mexidos, sementes girassol, avelãs, laranja, café Lanche manhã: nada Almoço: salada alface, frango no forno, batata doce assada, maçã Lanche tarde: café, chouriço, fiambre e nozes Jantar: caldeirada de raia, brócolos (não comi batatas), laranja, café Ceia: nada  Ao jantar esqueci-me do Whole30 e bebi meio copo de vinho tinto (oopppssss&hellip;).
Já não pensei tanto em chocolate negro.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 639 - whole30:2</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-01-dia-639-whole302/</link>
    <pubDate>Fri, 01 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-01-dia-639-whole302/</guid>
    <description><![CDATA[Dia 2 do Whole30.
Hoje chegou-me ao estomago:
 Pequeno-almoço: entremeadas de porco grelhadas com brócolos cozidos salteados em óleo de coco e sementes de girassol, café Lanche manhã: maçã, 5 amêndoas Almoço: salada diversa, salsichas frescas grelhadas, café Lanche tarde: maçã Jantar: sopa de espinafres (sem batata) e bacalhau assado no forno com nabiça salteada Ceia: 10 amêndoas, 1 colher de torresmos que sobraram da banha de porco preto que estive a fazer  Dificuldades, ai o chocolate negro&hellip;.]]></description>
</item></channel>
</rss>
