<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>saga-do-atum - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/saga-do-atum/</link>
        <description>saga-do-atum - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2014 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/saga-do-atum/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 1213 - saga do atum: prova 3 (O Atum da La Gondola)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-08-30-dia-1213-saga-do-atum-prova-3-o-atum-da-la-gondola/</link>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-08-30-dia-1213-saga-do-atum-prova-3-o-atum-da-la-gondola/</guid>
    <description><![CDATA[O tempo para os meus lados não abunda mas, verdade seja dita, não tenho andado muito focado no blog. O CrossFit e o Instagram têm recebido muito mais atenção.
Tendo sido obrigado por um infortúnio de terceiros a estar acordado a esta hora, resolvi aproveitar para fazer um post sobre um atum que provei esta semana: O Atum de La Gondola.
É atum &ldquo;normal&rdquo; (ou comum), ou seja, não é posta ou sangacho.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 586 - saga do atum: prova 2 (Santa Catarina ao natural)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-11-dia-586-saga-do-atum-prova-2-santa-catarina-ao-natural/</link>
    <pubDate>Tue, 11 Dec 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-12-11-dia-586-saga-do-atum-prova-2-santa-catarina-ao-natural/</guid>
    <description><![CDATA[Insónias&hellip;. aproveito para fazer um post que já está na calha há algum tempo. O último sobre este tema já foi há quase um ano.
Atum Santa Catarina ao Natural. Não conhecia este produto. Comprei por acaso ao ver que o Tenório tinha aumentado significativamente de preço. Já há algum tempo que tenho vindo a comer atum exclusivamente em azeite e este atum ao natural fez-me lembrar que podia escolher o tempero, sendo uma vantagem visto que a qualidade e sabor do mesmo ficam ao meu critério.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 290 - a saga do atum : prova 1 (sangacho Catita)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-02-19-dia-290-a-saga-do-atum-prova-1-sangacho-catita/</link>
    <pubDate>Sun, 19 Feb 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-02-19-dia-290-a-saga-do-atum-prova-1-sangacho-catita/</guid>
    <description><![CDATA[Nos últimos tempos o atum de conserva tem feito parte dos meus pequeno-almoços. Decidi por isso, experimentar todas as marcas disponíveis no supermercado, para conhecer os diversos tipos de produto existentes.
Esta semana comprei quatro tipos distintos dos quais falarei durante os próximos dias. Após a compra descobri um estudo da Deco sobre atum de conserva, que posteriormente vou utilizar para escolher melhor as marcas a adquirir (para as próximas duas semanas já vou tarde).]]></description>
</item></channel>
</rss>
