<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>ficaemcasa - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/ficaemcasa/</link>
        <description>ficaemcasa - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/ficaemcasa/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 3</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-18-ficaemcasa-dia-3/</link>
    <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-18-ficaemcasa-dia-3/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje assim que cheguei ao computador, ainda antes de começar a trabalhar, olhei para o teclado e pensei: &ldquo;devia limpar isto&rdquo;.
Tirar as teclas todas. Limpar o interior com um pequeno pincel. Limpar as teclas uma por uma (a Inês ainda me ajudou). Montar tudo.
 
 
O dia da Inês começou com o daily meeting escolar, hoje na cozinha pois foi dia de limpeza da casa. Alterámos o processo, ao invés de lhe imprimir o material enviado pela professora, encaminhei tudo por e-mail e ela consultou diretamente no computador.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 2</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-17-ficaemcasa-dia-2/</link>
    <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-17-ficaemcasa-dia-2/</guid>
    <description><![CDATA[O dia começou com uma ida à compras para abastecer. A mercearia Jerónimo abre às 8h. Confirmei que não havia ninguém à porta (vê-se a entrada da minha casa) e lá fui.
&ldquo;Pai, não te demores&rdquo;.
&ldquo;Não filha. Preparo-te o pequeno-almoço, vês uns desenho animados ao mesmo tempo, antes de terminares de comer eu já estou de volta&rdquo;.
Cheguei à porta e havia um sinal: &ldquo;Máximo 3 pessoas&rdquo;. Ainda esperei uns 10 minutos para entrar.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 1</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-16-ficaemcasa-dia-1/</link>
    <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-16-ficaemcasa-dia-1/</guid>
    <description><![CDATA[Primeiro dia, começou dentro dos horários normais, neste caso com uma parceira de escritório. Eu fiquei na standup-desk, a minha filha na secretária.
Ter companhia foi bastante bom mas no inicio do dia for necessário alinhar algumas regras para garantir que ambos nos poderíamos concentrar nas tarefas em mãos.
 
Ainda a manhã não tinha começado e já tínhamos o primeiro contratempo: a Escola Virtual em baixo, certamente pelo excesso de utilizadores devido a esta situação pouco normal.]]></description>
</item><item>
    <title>#FicaEmCasa dia 0</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-15-ficaemcasa-dia-0/</link>
    <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2020-03-15-ficaemcasa-dia-0/</guid>
    <description><![CDATA[O Coronavirus é uma bela %$@#!
Mas não há volta a dar. Bateu-nos à porta.
É inevitável para mim não começar a pensar nos benefícios desta situação. Como alguém dizia:
 We don’t get to choose what happens to us—but we always get to choose how we react to it
 Com o encerramento das escolas, uma das vantagens desta situação preocupante é que vou passar muito mais tempo com a minha filha de 9 anos.]]></description>
</item></channel>
</rss>
