<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>sopa - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/sopa/</link>
        <description>sopa - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2014 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/sopa/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 1282 - sopa de coração de vaca e vegetais</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-11-06-dia-1282-sopa-de-coracao-de-vaca-e-vegetais/</link>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-11-06-dia-1282-sopa-de-coracao-de-vaca-e-vegetais/</guid>
    <description><![CDATA[Queria fazer este Whole30 (comecei no dia 1 de Novembro) e variar um pouco mais ao pequeno-almoço. Por isso decidi fazer um caldo de ossos para servir de base para uma sopa de coração de vaca e vegetais, que posso congelar e comer durante uma série de dias. Seguem receitas resumidas e fotos do processo.
O Caldo
Encontrei uma receita básica de caldo: ossos do tutano, água, 1 colher de sopa de vinagre e folhas de louro dentro da panela de pressão a cozinhar durante 3 horas.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 1003 - sopa de tomate alentejana</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-02-01-dia-1003-sopa-de-tomate-alentejana/</link>
    <pubDate>Sat, 01 Feb 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-02-01-dia-1003-sopa-de-tomate-alentejana/</guid>
    <description><![CDATA[Numa das minhas ultima estadias no Alentejo, comi duas ou três vezes sopas de tomate (com o pão incluído confesso&hellip;). Fiquei rendido. Há uns dias atrás tentei fazer pela primeira vez.

Vi um conjunto de receitas e decidi pela que me parecia ser mais tradicional. No entanto, julguei ter um dos principais ingredientes (bacalhau&hellip;) e só na altura de confeccionar a receita reparei que não tinha.
Ficou razoável apesar de não estar igual às que comi no Alentejo.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 342 - sopa de vegetais e camarão</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-04-11-dia-342-sopa-de-vegetais-e-camarao/</link>
    <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-04-11-dia-342-sopa-de-vegetais-e-camarao/</guid>
    <description><![CDATA[English translation below.
Um destes dias vi num blog uma sopa de vegetais e camarão que me ficou a &ldquo;latejar&rdquo; na cabeça. No fim-de-semana apanhei-me sozinho e resolvi fazer uma sopa dentro das mesmas linhas. Usei o que tinha em casa.
O resultado foi este (óptima para um dia de chuva, que era o caso):

Como ingredientes usei espinafres, rama de alho francês, cenoura, alhos, cebola, miolo de camarão congelado, azeite, sal, pimenta e caldo de legumes.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 196 - para o bem e para o mal (ou sopa de tomate com atum e brócolos)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-11-17-dia-196-para-o-bem-e-para-o-mal-ou-sopa-de-tomate-com-atum-e-brocolos/</link>
    <pubDate>Thu, 17 Nov 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-11-17-dia-196-para-o-bem-e-para-o-mal-ou-sopa-de-tomate-com-atum-e-brocolos/</guid>
    <description><![CDATA[Nem devia fazer este post, mas este blog é uma forma de partilha, de coisas boas e menos boas desta vida de &ldquo;caçador-recolector&rdquo;.
Imaginem&hellip; semana dura no trabalho, a Vânia num congresso, não janta. Vou buscar a Inês ao infantário. Chego a casa e não tenho vontade para nada. A Inês começa a chorar por causa do sono e por ter fome&hellip; É necessário fazer o jantar dela. Coloco peixe e legumes a cozer mas não para mim porque peixe cozido à noite não me &ldquo;cai bem&rdquo;.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 171 - sopa para o início da chuva (ou sopa da pedra minimalista)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-10-23-dia-171-sopa-para-o-inicio-da-chuva-ou-sopa-da-pedra-minimalista/</link>
    <pubDate>Sun, 23 Oct 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-10-23-dia-171-sopa-para-o-inicio-da-chuva-ou-sopa-da-pedra-minimalista/</guid>
    <description><![CDATA[Chegou o mau tempo. Depois de termos dormido até tarde, acordei com vontade de comer uma sopa reconfortante. Uma vez que a Vânia queria tomar um pequeno-almoço &ldquo;normal&rdquo;, inventei o meu almoço (já tinha tomado o pequeno quando a Inês bebeu o leite&hellip;): uma de sopa da pedra minimalista. Foi uma excelente opção para comer no sofá, com roupa quente. Ainda sobrou para o jantar.

Sopa da pedra minimalista]]></description>
</item><item>
    <title>dia 150 - sopa de legumes e peixe</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-10-02-dia-150-sopa-de-legumes-e-peixe/</link>
    <pubDate>Sun, 02 Oct 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-10-02-dia-150-sopa-de-legumes-e-peixe/</guid>
    <description><![CDATA[This recipe in English: click here.
Deixo a receita do jantar de hoje: sopa de legumes e peixe, seguida de uma gelatina.

Sopa de Legumes e Peixe
Ingredientes (para 4 pessoas)
Cenouras, 3
Nabo, 1
Cebolas, 2
Alho, 3 dentes
Chuchu, 1
Courgette pequena, 1
Lombos de pescada congeladas, 400 gr
Salsa picada, 2 colheres de sopa
Coentros picados , 2 colheres de sopa
Hortelã picada, 2 colher de sopa]]></description>
</item><item>
    <title>dia 94 - sopa de ervilhas</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-07-dia-94-sopa-de-ervilhas/</link>
    <pubDate>Sun, 07 Aug 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-07-dia-94-sopa-de-ervilhas/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje o jantar foi uma sopa de ervilhas que a mãe da Vânia fez. Eu compus a minha com algumas sementes e fiambre para aumentar a quantidade de proteina da refeição. Fica a receita.

A versão simples

A versão completa
Sopa de Ervilhas &ldquo;à Lavradora&rdquo;
Ingredientes
Acelga, 8 folhas
Courgette, 1
Ervilhas, 200 gr
Cenoura, 1
Nabo, 1 pequeno
Coentros, 1 colher de sopa
Cebola, 1
Alho, 1 dente]]></description>
</item><item>
    <title>dia 81 - &#34;chichinha&#34; na sopa</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-25-dia-81-chichinha-na-sopa/</link>
    <pubDate>Mon, 25 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-25-dia-81-chichinha-na-sopa/</guid>
    <description><![CDATA[Ontem não nos apetecia fazer nada de muito elaborado para o jantar. Decidimos fazer uma sopa visto que já há algum tempo que não fazíamos cá em casa (é Verão, sopa não é propriamente o que apetece mais&hellip;).
Uma das memórias mais antigas que tenho é da minha mãe a dar-me sopa com lombinhos de carapau (ainda hoje me cresce água na boca quando me recordo nham). Com esta ideia na cabeça, tendo em conta os legumes que tinha em casa do Prove e as opções de carne no congelador, decidi fazer uma sopa de nabiça com carne de vaca desfiada.]]></description>
</item></channel>
</rss>
