<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>minimalismo - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/minimalismo/</link>
        <description>minimalismo - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 20 Apr 2014 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/minimalismo/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 1081 - continuação de um ano sem (desafios para 2014)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-04-20-dia-1081-continuacao-de-um-ano-sem-desafios-para-2014/</link>
    <pubDate>Sun, 20 Apr 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-04-20-dia-1081-continuacao-de-um-ano-sem-desafios-para-2014/</guid>
    <description><![CDATA[Desde Fevereiro que não escrevo sobre os desafios que coloquei a mim mesmo no início do ano.
Em relação ao exercício físico, aqueles 30 dias de Janeiro criaram um excelente hábito e deram-me as rotinas que me permitiram estar com foco neste tema desde então: todas as semanas treino 4 a 5 vezes de acordo com a programação da Box 1RM (para não falar de 1 a 2 hora de salsa).]]></description>
</item><item>
    <title>dia 973 - um ano sem (desafios para 2014)</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2014-01-02-dia-973-um-ano-sem-desafios-para-2014/</link>
    <pubDate>Thu, 02 Jan 2014 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2014-01-02-dia-973-um-ano-sem-desafios-para-2014/</guid>
    <description><![CDATA[Feliz 2014!!!
Apesar de eu não ser das pessoas que mais significado dá ao novo ano (gosto mais da ideia de viver em continuo, esquecendo-me inclusive, por vezes, de quantos anos tenho&hellip;), acho que esta mudança é uma boa altura para reflectir.
Este ano, inspirado pelo Leo Babauta, na sua iniciativa A Year of Living Without decidi lançar a mim mesmo um desafio semelhante, com o objectivo de colocar em causa algumas coisas que faço ou que não faço.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 642 - whole30:5 e vida minimalista</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-04-dia-642-whole305-e-vida-minimalista/</link>
    <pubDate>Mon, 04 Feb 2013 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2013-02-04-dia-642-whole305-e-vida-minimalista/</guid>
    <description><![CDATA[Dia 5 do Whole30.
Aproveito que hoje não tenho fotografias para deixar ligações três blogs que ando a ler sobre vida minimalista:
 http://busywomanstripycat.com/ http://mnmlist.com/ http://www.becomingminimalist.com/  Hoje chegou-me ao estomago:
 Pequeno-almoço: hambúrger, ovo estrelado, laranja, sementes girassol, café Lanche manhã: maçã Almoço: frango estufado com tomate, couve e cenoura cozida  Lanche tarde: maçã Quando cheguei a casa: duas fatias de presunto Jantar: sopa de agrião, entrecosto no forno com salada de almeirão, laranja, café Ceia: nada  ]]></description>
</item></channel>
</rss>
