<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>paulo-terca - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/paulo-terca/</link>
        <description>paulo-terca - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 25 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/paulo-terca/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 325 - post convidado: &#34;Whole Week&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-25-dia-325-post-convidado-whole-week/</link>
    <pubDate>Sun, 25 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-25-dia-325-post-convidado-whole-week/</guid>
    <description><![CDATA[Completa-se hoje uma semana do programa. Hoje confesso, a bem da transparência e da honestidade (valores muito deficitários nos dias que correm), que comi um quadradinho de chocolate. Fi-lo por várias razões: Primeiro, &ldquo;pour m&rsquo;offrir un petit cadeau&rdquo;. Chamem-lhe uma pequena comemoração por uma semana de dieta. Segundo, para que não vá o meu pancreas esquecer-se de como produzir insulina. E terceiro, porque era um chocolate suiço oferecido ao meu filho mais novo, e partilhar essa delícia com ele era irrecusável (hehe).]]></description>
</item><item>
    <title>dia 324 - post convidado: &#34;Safe Six&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-24-dia-324-post-convidado-safe-six/</link>
    <pubDate>Sat, 24 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-24-dia-324-post-convidado-safe-six/</guid>
    <description><![CDATA[É o 6º dia deste programa. Ao contrário do que poderia esperar, não me custou nada até aqui. E não toquei num pão, nem leite, nem manteiga, nem queijo, nem batata, nem arroz, nem vinho, nem bolos, chocolate ou açucar de qualquer espécie. Talvez seja por pensar nisto como algo de finito no tempo. Esta alimentação não é sustentável (para mim, pelo menos). No entanto, este programa, limitado no tempo, poderá ser um bom ponto de partida para algo de saudável e sustentável.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 322 - post convidado: &#34;whole four&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-22-dia-322-post-convidado-whole-four/</link>
    <pubDate>Thu, 22 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-22-dia-322-post-convidado-whole-four/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje não tive muito tempo para inventar pequenos-almoços. Fiz o que estava à mão porque tinha de me despachar depressa. O que também não é mau, porque é um pequeno-almoço de que gosto bastante e que me deixa bastante satisfeito. O almoço é no restaurante do costume. Comer frequentemente no mesmo sítio tem algumas vantagens. Já toda a gente me conhece e já estão habituados a não me trazer batatas ou arroz.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 321 - post convidado: &#34;whole three&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-21-dia-321-post-convidado-whole-three/</link>
    <pubDate>Wed, 21 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-21-dia-321-post-convidado-whole-three/</guid>
    <description><![CDATA[Terceiro dia. Ando a puxar pela cabeça para inventar pequenos-almoços. Este programa é uma parábola que demonstra a diferença em fazer cada dia o mesmo que se fez ontem e no dia anterior (comer torradas e café com leite) e ter de ser criativo quando se pretende mudar alguma coisa na vida. Como nunca liguei nenhuma à alimentação e à saúde em geral, seria irónico que viesse a descobrir que a mudança de vida pode começar precisamente pelo que se come.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 320 - post convidado: &#34;whole second day&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-20-dia-320-post-convidado-whole-second-day/</link>
    <pubDate>Tue, 20 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-20-dia-320-post-convidado-whole-second-day/</guid>
    <description><![CDATA[E foi o segundo dia! E quatro refeições acompanhadas a água. O que, para quem está habituado, desde a mais tenra idade, a acompanhar as refeições com vinho (com a excepção notável do pequeno-almoço), é obra! Perde-se na noite nebulosa da memória da minha vida a última vez que pude afirmar tal coisa. Nem estando a antibióticos!
Hoje comi:
Matabicho: Novamente ovos mexidos, desta vez à preguiçoso (directamente na frigideira) com bacon, agora com melão e nozes.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 319 - post convidado: &#34;O meu primeiro dia do whole30&#34;</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-19-dia-319-post-convidado-o-meu-primeiro-dia-do-whole30/</link>
    <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-03-19-dia-319-post-convidado-o-meu-primeiro-dia-do-whole30/</guid>
    <description><![CDATA[Olá a todos.
O autor deste blog permitiu-me que publicasse aqui um diário do programa Whole30, que inicio hoje. É a minha primeira aventura para mudar os meus hábitos alimentares. Vamos lá a ver como corre.
Estou a iniciar este programa com 105 Kg. Não vou voltar a pesar-me senão no fim. De qualquer modo, não tenho grandes ilusões de que a minha balança me vá dizer algo de diferente. Há anos que me diz sempre a mesma coisa.]]></description>
</item></channel>
</rss>
