<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>snack - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/snack/</link>
        <description>snack - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 16 Aug 2011 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/snack/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 103 - panquecas de amêndoa e coco</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-16-dia-103-panquecas-de-amendoa-e-coco/</link>
    <pubDate>Tue, 16 Aug 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-08-16-dia-103-panquecas-de-amendoa-e-coco/</guid>
    <description><![CDATA[Ao fim de algumas tentativas, consegui finalmente fazer umas panquecas com ingredientes &ldquo;permitidos&rdquo;. São muito simples de fazer mas requerem algum cuidado a virar visto que são mais frágeis que as panquecas tradicionais feitas com farinha de trigo.
Foram feitas para o pequeno-almoço, acompanhadas de fiambre e ovos de codorniz. A receita não foi criada por mim mas já não sei de onde a retirei.

Panquecas de Amêndoa e Coco]]></description>
</item><item>
    <title>dia 80 - omelete de tomate e tomilho</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-24-dia-80-omelete-de-tomate-e-tomilho/</link>
    <pubDate>Sun, 24 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-24-dia-80-omelete-de-tomate-e-tomilho/</guid>
    <description><![CDATA[Andei à procura de formas diferentes de cozinhar ovos para o pequeno-almoço. Uma das receitas que achei interessante foi uma omelete de manjericão e tomate cereja do Jamie Oliver. Como não tinha estes dois ingredientes, improvisei com tomate chucha e uma espécie de tomilho que veio no cabaz do Prove esta semana.
A combinação do ovo com o doce do tomate e o aroma do tomilho foi uma surpresa agradável. Espero que gostem.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 79 - de regresso, crackers de girassol e sésamo</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-23-dia-79-de-regresso-crackers-de-girassol-e-sesamo/</link>
    <pubDate>Sat, 23 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-23-dia-79-de-regresso-crackers-de-girassol-e-sesamo/</guid>
    <description><![CDATA[Isto não tem andado fácil. O regresso das férias (isto é, coisas para arrumar e roupa para lavar) e a Inês outra vez doente não me têm deixado dedicar a coisas novas (nem a nada&hellip;).
No global as férias foram boas (apesar do choque da primeira vez depois da Inês nascer). Em termos da alteração de dieta consegui cumprir perfeitamente (tirando uma mariscada e um jantar num restaurante Italiano&hellip;). Comecei a fazer exercício de acordo com o Primal Blueprint Fitness (a seu tempo darei mais detalhes).]]></description>
</item><item>
    <title>dia 61 - puré de abóbora com leite de côco e canela</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-05-dia-61-pure-de-abobora-com-leite-de-coco-e-canela/</link>
    <pubDate>Tue, 05 Jul 2011 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2011-07-05-dia-61-pure-de-abobora-com-leite-de-coco-e-canela/</guid>
    <description><![CDATA[Uma das minhas dificuldades na alteração de dieta está relacionada com o pequeno-almoço. Tirando as omeletes, ovos estrelados ou mexidos, fiambre, fruta, frutos secos, etc., não tenho arranjado grandes alternativas.
O livro Primal Blueprint Quick and Easy Meals, do Mark Sisson, tem uma receita para um pequeno-almoço à base de abóbora, leite de côco e canela, que resolvi testar hoje para averiguar se pode ser uma alternativa viável.
Não ficou mau.]]></description>
</item></channel>
</rss>
