<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>dieta-da-batata - Tag - renato alves torres . net</title>
        <link>https://renato0307.github.io/tags/dieta-da-batata/</link>
        <description>dieta-da-batata - Tag - renato alves torres . net</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 27 Nov 2012 00:00:00 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="https://renato0307.github.io/tags/dieta-da-batata/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>dia 573 - a batatada acabou</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-27-dia-573-a-batatada-acabou/</link>
    <pubDate>Tue, 27 Nov 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-27-dia-573-a-batatada-acabou/</guid>
    <description><![CDATA[Isto durou menos do que estava à espera. Apesar da energia em níveis normais, saciedade, menos 1.5 kg, os &ldquo;incómodos&rdquo; intestinais regressaram e tive durante o dia algum refluxo gástrico. Não sei explicar mas provavelmente deve-se a já não estar habituado a tamanha dose de hidratos de carbono (como sugerido aqui).
Conclusões:
 Este regime na prática colocou-me em défice calórico, o que fez que o meu corpo regressasse às &ldquo;reservas&rdquo; de gordura Apesar de baseada na Paleo Diet, posso estar a consumir demasiada quantidade de alimentos com gorduras (queijo, presunto, carnes vermelhas, chocolate, amêndoas, sementes, etc.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 572 - 1ª batatada</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-26-dia-572-1a-batatada/</link>
    <pubDate>Mon, 26 Nov 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-26-dia-572-1a-batatada/</guid>
    <description><![CDATA[1ª dia de batatada&hellip; dificuldade acrescida para preparar pequeno-almoço a correr enquanto a Inês come, o que comer ao almoço fora de casa e o stress acrescido de um dia de trabalho.
De manhã fiz medições: peso = 73 Kg (menos 1 Kg que o peso anterior&hellip; não tenho explicação&hellip;).
As refeições foram assim:
 Pequeno-almoço: batata cozida com um pouco de azeite, vinagre e ervas Provence (250 gramas), café Almoço: batatas cozidas com um pouco de azeite, vinagre e picante (cerca de 500 gramas) e duas batatas pequenas assadas &ldquo;a murro&rdquo;, café Merenda tarde: café Jantar: batatas cozidas com um pouco de azeite, vinagre, gengibre em pó e picante Ceia: uma bata doce pequena assada no forno  O dia correu bem no geral, não tive fome até à hora de almoço.]]></description>
</item><item>
    <title>dia 571 - pré-batatada</title>
    <link>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-25-dia-571-pre-batatada/</link>
    <pubDate>Sun, 25 Nov 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://renato0307.github.io/posts/2012-11-25-dia-571-pre-batatada/</guid>
    <description><![CDATA[Hoje fiz um teste para ver como seria comer só batatas durante um dia inteiro.
As refeições foram assim:
 Pequeno-almoço: 350 gramas de batata doce assada no forno e um café Almoço: quatro batatas pequenas (duas &ldquo;de cozido&rdquo; e duas &ldquo;a murro&rdquo;) e um café Jantar: sopa de batata, gengibre e coentros (receita em baixo), cerca de 400 gramas de liquido e um café.  No total foram entre 1000 e 1200 kcal ingeridas.]]></description>
</item></channel>
</rss>
